(集思廣益)今次金融危機改咩名好呢?

之前就叫金融風暴 金融海嘯 ......今次叫咩好呢?

我建議今次叫金融革命

梁天琦講過革命就係由下而上改變社會權力結構
今次絕對係散戶帶頭 以一個合法方式, 由下而上對抗金融市場既一次事件
目標係打低吸血既沽空機構,將財富再分配比市民
改呢個名亦都將革命概念帶入今次事件中

星期四大家都睇到哂華爾街同券商既醜陋,星期四既滅世棍我冇左四球港紙
利申:全倉港股美股沽清哂 只hold GME

如果今次成功收沽空機構皮
絕對係大眾對抗強權既一個重要鼓舞

由一開始deepfuckingvalue 日日貼倉冇人理 比人笑
到最後由大戶領軍對抗沽空機構,星期五收市死守320

推

連登仔覺醒

冇人知道今次危機點收科.........
金融體系可能經過今次後改變, 變成去中心化
傳統金融機構將會收皮
Reddit WSB 班友將會變哂大戶 控制金融秩序

SH

換手率風波

Diamond Hand緊
經歷過星期一跌到60蚊 唔走
經歷埋星期四跌足2/3 value 唔走
已經冇野好驚
最多輸哂個本

SH32857!!!

今次絕對係又賺到錢 又可以收沽空機構皮既事件
咁多年黎都忍得佢地耐

Strong Hold 300股
輸左當跌左落海
嬴左會捐部分去612

可能開係時事台好會d

發完夢未

邊句有講錯

金融遊戲

習近平都平唔撚到

金融GAME STOP

以下犯上

金融群俠傳